敵人開始玩輿論 我地都唔可以忽視

由於班狗同cctvb可以聯手做好多假新聞
有鑑於此好想大家係連登收集各人既抗爭故事
再想搵做媒體做動畫既巴絲幫手
不斷以短片型式將抗爭真相話翻比全世界人聽
所以呢個post主要想招集幾種人
1－願意將抗爭既心路歷程轉化成文字
2－具有語文能力，希望將抗爭故事寫得更精準
3－有外語能力，將故事帶到世界各地
4－一群動畫師
希望將真相永久保存
天佑港人

文宣組加油, 同埋大家要幫手SHARE 丫

推
睇完立場條抗爭片就知香港好多動畫界強人
輿論戰我地唔可以輸

PUSH